有無人好想自殺，真的準備行動個隻

。

絕望

我打仁王都打到想死
幾百蚊買番黎唔想爆唔到機

前面是絕路 希望在轉角.
當你過左難關,回頭一想,當初想法是多幼稚

小弟廿幾歲差銀行幾十個都未死啦
洗咩諗死

面對的是無法解決的難關

我的問題比你高很多

未指教

毀容

rip

巴打冷靜d

已經重複又重複

日諗夜諗

絕非一時衝動

介唔介意講下發生咩事
可能個心會舒服啲

日日台不起頭做人
辛苦

真係想自殺既人係唔會同人講

咪鳩up 啦 邊撚度聽返黎
自殺前有好多階段
其一 肯講出黎既應該有所留戀

睇返樓主d post都好似幾危險

Listen to doom metal la

你計劃係點

巴打幾歲？

點解毀容啊？天生毀容？

機構主要服務包括﹕
24小時預防自殺熱線服務 電話﹕2382 0000
珍愛生命長者熱線 電話﹕2382 0881
青少年生命專線﹕23820777
預防長者自殺服務 (服務查詢電話：2382 2007)
釋心同行- 自殺者親友支援計劃 (服務查詢電話：2382 2737)
社區教育及青少年生命教育 (服務查詢電話：2382 2708)

巴打冷靜啊

起下樓主個底先